我想問 搞立法會真係有用咩

你包圍立法會 阻唔到入面開會 冇用
就算攻到入去佢地行後門轉場會議
條修例一樣係過
就算聽日三讀唔到 第日都會三讀到
喺一個咁易俾龜包圍清場既位做得啲乜野
我唔係反對去發起任何行動
係呢個行動既成效有幾大

橫掂都要搞 橫掂都要俾人清
點解唔揀個玩得耐啲既方法

就係堵塞主要幹道

一係要避免佢地轉場開會但我地仲on99咁留喺立法會
二係順手幫人罷工罷市
三上次其實啲龜係冇我地乎 我地要撤純粹因爲禁制令

上次分開兩個地點 分薄左人手同物資
所以如果今次係搞 就應該集中一個地方
俾人清 就全體一齊轉場繼續
就算知道好大機會輸 都要煩到佢地仆街

推

通過左就完

都要繼續抗爭

我都唔明 比你入去啦
差佬會比你留幾耐？

所以更加唔應該去

推推推

真心 留得青山在 哪怕冇柴燒
佢仲咁堅持唔撤回
證明你攻到入去都冇用
一到夜晚真係守唔住
醒下啦各位！！！！

唔好咁意氣用事啦
唔係靠個衝字同勇字就得架
班驚已經痴Q哂線
唔係得一個方法去影響社會運作架